有無巴打做萬寧? 乜要跑數架咩?

我買左2000蚊禮劵，佢同隔離條友講終於夠數

係呀 好辛苦架

聽講公司內部有時有不同比賽， 贏左有獎金

過target有錢分
又或者分區經理𥄫到盤數實一實，做細嘅局住跑數

萬寧好pk

剩係禮券要跑定所有野？ 我見d大陸人買奶粉都買好多，唔洗跑都到數啦？

奶粉旺區嘅話條數咪多啲囉

禮卷當真錢計，所以跑數係跑間鋪嘅收入
大時大節target好似會高啲